楊潤雄：現毋須擔心出現退學潮 不必恐慌 移居定留守是市民自由

現毋須擔心出現退學潮

楊潤雄昨日與學校校長會面，討論到有報道指部份學校有較多學生退學的問題，但認為現時無需擔心出現「退學潮」，應該以平常心處理，指若果日後長時間有較多學生退學，對整個學界穩定性會有影響，屆時要再作評估和準備。楊潤雄在出席一項活動後指，在香港每個市民都有權選擇，包括移居或留在香港，及選擇學校的自由，過去亦曾經有些時候有較多學生轉校，亦有時會較少轉校的情況。

楊潤雄又指，知悉被當局除牌的九龍塘宣道小學教師，已經正式提出上訴，上訴委員會正在處理，未知何時進行聆訊。

原文網址：

真係有退學潮

加拿大好似撤僑？

楊潤雄你隻畜生仔Nicholas都走佬去澳洲讀書啦

佢自己本人一早參與熱潮

梗係咁講啦
兩個寶貝仔女喺澳洲好食好住
支那就對澳洲禁運
洋局長準備好去澳洲尋求政治庇護未

竟然認

自膠，原來只係準備好隨時撤

留守 ?

佢認為香港係戰爭狀態 ?

今日仍然是自由
但之後呢

国安法通過，市民安居樂業、外資放心投資 (好似係)

而家仲係自由嘅 遲d 就唔知喇